
                      No me gusto porque es una pelicula muy lenta y no tiene nada diferente o nuevo.Solo tiene algun susto pero no merece la pena ir a verla.Ademas tiene un final muy muy malo.
Le doy una estrella porque me justo como refleja lo facil que es asustar a las personas humanas y como se bloquean en estas situaciones.
        
            